你可以将失业政策分为两大类：美国式的失业救济政策和欧洲流行的失业救济政策，前者为失业者提供救济金，后者为公司提供资金，让工人继续工作。美国和欧洲的就业市场惊人地相似| Dan Kopf | 2020年9月16日|石英
与勺子不同，据说马刺不会拖拽和防止结块。追求完美的一碗粥|克拉丽莎·魏| 2020年9月11日|食客
舍甫丘克认为，这种安排可能看起来有点像一次性付款，但莫兰认为“根据我的经验，从离职员工那里收款的安排本身就存在问题。”随着特朗普工资税假期的到来，雇主和员工需要知道的是|安妮·斯拉德| 9月1日，2020年|财富
在仔细检查鱼龙腹部的一大块骨头后，莫塔尼的研究小组发现，鱼龙最后吃的东西是无头无尾的海龙的身体。这只鱼龙在吞食了一种几乎和它自己一样长的生物后死亡| Maria Temming | 2020年8月20日|科学新闻|
苹果的操作系统正在进行两项变革，出版商也将苹果归入了这一类一个阴暗的举动：苹果新闻+Safari的改变自动将流量重定向到自身激怒了出版商| Max Willens | 2020年8月12日| Digiday
法国总统弗朗索瓦·奥朗德（François Hollande）告诉法国人民，他们不应该“把他们团结在一起”。法国疯狂的恐怖袭击浪潮《克里斯托弗·迪基》（Christopher Dickey）2014年12月24日《每日野兽》（DAILY BEAST）
如果美国人要把他们和伊斯兰国混为一谈，也许最好是联合起来。伊斯兰国和基地组织准备联手对付奥巴马的叛军|杰米·德特默| 2014年11月11日|每日野兽报
这位曾经的反欺凌冠军让他的律师试图将受害者与加害者混为一谈。Ray Rice应该记得他的“善良”反欺凌腕带| Michael Daly | 2014年9月10日| DAILY BEAST
12月下旬的一天早上，斯洛夫告诉我她醒来时发现她的下脊柱上有一个肿块。性侵犯在常春藤联盟是犯罪吗|奥利维亚·努齐| 2014年5月10日|每日野兽
这个肿块原来是脊椎脱臼的结果。性侵犯在常春藤联盟是犯罪吗|奥利维亚·努齐| 2014年5月10日|每日野兽
除了一些面包屑，里面还有一小块独角鲸鲸脂和一小包。北方巨人| R.M.巴兰坦
以赛亚吩咐他们取一块无花果，敷在伤口上，使他痊愈。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
他把喉咙里的肿块咽了回去；他颤抖的神经变得像钢铁一样坚硬。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
毛皮应单独存放在一个盒子里，夏季应小心包装，并加上一定量的樟脑块以防蛀虫。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利
那一刻，佩里的喉咙里有一个肿块，他停止了摇晃，转向炉火，所以背对着我。山谷战士|纳尔逊·劳埃德